點解一間公司裁員咁多人都可以正常運作

因為少左野做，
會達哥同東方夾擊

淨底既人做多d 咪得囉

因為本身多冗員

太多人扮工

因為無風險評估
做死你地重留係到啲人
好多公司都係咁架啦